其實卡位前後係咪唔使隔1.5米？

好多間都冇隔

如果固定座位就要隔開一張坐

最多坐全店50%

今朝落樓下茶餐廳食早餐，有量體溫，侍應都有提客人戴口罩，但就無理客人點坐，結果張張卡位都坐晒人咁滯

999

我見佢地會加高卡位中間塊板

間距從來都冇用，封鳩支那關先係上策